龍門老細張俊傑真係有啲鬼

首先，唔好再濫用不分化 ，不分化係指和理非同勇武之間無論做咩都唔分化，不分化係專俾為民主各施各法既同路人用，唔係用黎俾啲扮黃既店去呃錢用。 正如近排有一班仆街小朋友扮黃呃學費，呃家長錢買啲私人奢侈品，都係唔能夠接受，所以，請你嘗試冷靜啲 客觀咁繼續睇落去。

淨係講曲奇呢單（圖），其實一單都夠睇出邊一面先係講緊大話，既然sara公開邀請張俊傑對質，而張俊傑仍然未回應，咁點解局外人既我地要妄下判斷邊個啱邊個錯？ 定係黃圈已經去到無視一切，唔駛用腦去思考，總之自稱黃店，就算係吉野家，美心閪餅都即刻去幫襯？如果係既 我無野好講，唔怪得桔梗呢類偽黃店賺到肚滿腸肥，一句扭曲晒原意既不分化，就搞到有班人連基本判斷對錯能力都無埋，如果扮黃都唔理既，咁點對得住啲真黃店？

哦

知你有心查證
但下次呢d post 唔好深夜出

一日無實質證據，支持有心既手足係查，
但唔支持不斷質疑，指控

樹大招風，槍打出頭鳥
有批判思考係好事，
但同黑警有分別既地方係，
希望手足默默查，有實質證據先指控

其實你肯講上咗上神枱嘅人已經好撚勇
不過建議你晏就先出post

呢啲時間出呢啲post太濃五毛分化feel

拉

賺兩邊錢好出奇呀
人地讀精算架,你班兒登仔收皮啦

垃圾

我反而認為唔駛查喇 其實一鋪過就得 總之等sara同張俊傑公開對質咪得 有俾到錢一定有交易紀錄，十分鍾乜都講完，樹大招風其實預左，但空穴來風 未必無因，話剖腹取粉真係誇張左，竟然行得正企得正，當面對質又有何不可，一來以後無人會質疑張生，二來有班懷疑龍門既客又會回頭，有賺無蝕既生意黎

第N屆捉鬼大賽正式開始

btw
其實一單都夠睇出邊一面先係講緊大話，既然sara公開邀請張俊傑對質，而張俊傑仍然未回應，咁點解局外人既我地要妄下判斷邊個啱邊個錯？

上面一句暗指張俊傑講大話
下面話局外人點解妄下判斷

樓豬豬你人格分裂

同埋唔應該妄下判斷你又開po嘅

G持

正 有得捉鬼

預左俾人插 如果講到咁都仲見到一堆無腦信龍門 連對質都唔駛既 咁我過番高登算喇 眼見連登由一開頭一堆高水準既人 到近年好似越黎越2000fun咁 轉場都可能係好事

係黃就有免死金牌㗎
樓主想俾人話五毛？
定分化撚？

算把吧施主，捉偽黃同捉鬼一樣
捉啱都只會分派互相仇恨
捉錯更加打撃自已人

黃圏唯一目的就係凝聚港人既經濟影響力幫個運動
退一萬步講
佢作為最高調嘅黃店已經發揮左好大作用，賺唔可以？理得佢心態？
唔通有美國政客為政治利益撐香港你又會屌9 佢係為利益唔係真心為民主咩啱唔啱啊

我地點破解D遊行入面嘅鬼就同一招應對返黃圈入面嘅偽黃
如果大家都咁執著捉偽黃，我唔理你捉得啱唔啱
，客觀結果只會同遊行捉鬼一樣，就係全黃圈包括真黃一齊受害，捉偽黃L 幾時先明？

唔好扭曲我意思。
原意係想張生接受sara邀請 公開對質 如果張生真係有俾到錢而交到紀錄出黎我咪繼續支持龍門 ，其實張生應該一早拎個俾左錢既紀錄出黎，整件事就完左。件事根本好簡單

一開始冇回應，有D鬼
然後公開部份帳目，假數冇會計師審核過，有D鬼
而家公開部份project詳細收支，對家話收唔到錢要當面對質搵立法會議員做證，有D鬼
然後一開始黃圈未成形就表明立場、做免費學生餐、入poly就冇人講

咁我問你，係咪扮黃呃錢班仆街小朋友都唔捉？ 道理一樣

扮黃呃錢 最慘大把人護主

個個做老闆都係想賺錢架啦 邊有咁多良心
從來商人邊有好人 咪又係壓榨一班人
黃鋪老闆賺多左錢 都未必加人工比員工啦

張生接受公開對質咪得 依家張生宣稱俾左26萬幾出黎 但對家話無收過 咁好簡單啦 有個過數紀錄咪收佢皮 駛乜會計師
的確張生做免費學生餐 入poly係事實 但我唔想再見到有桔梗果類店分薄左真黃店既生意，咁fc埋呢個都唔過份唧？尤其呢啲時刻，啲錢係要留番俾真黃店賺

幾時開始俾人指控嗰個要自己拎證據出嚟證明自己無罪

呢度係香港

唔撚係支那

=
當一個人喺黃色經濟圈呢個concept都未萌芽嘅時候就表明立場

然後而家就不斷俾人無確實客觀證據之下指控乜乜乜

解釋之後仲要俾人叫返轉頭對質

唔回應就係鬼

吓？

就嚟開黃店唔可以賺錢架喇，全部搞手求打和？

如果有一日香港全面淪陷，真係多得你地批鬥捉鬼撚唔少

係你地搞到黃色門檻愈嚟愈高。

係你地俾藍屍睇到黃色係幾咁自我分化。

好悶呀
聽日五一樓主打算去邊間黃店

繼續鬥黃囉 繼續捉鬼囉
懷疑偽黃同明顯真藍之間，你地選擇將心力放喺懷疑偽黃上
冇嘢講。

打咁大篇野扯咁遠做乜 其實張生cap張圖證明佢有過數俾sara成件事咪完 無野好拗

你捉完味又係令真心信佢D人同你互屌
然後分裂，最後味又係全港一齊死
而且你一無可能捉曬
二無辦法排除捉錯既風險

鬼一定有
你諗返以前有幾多活動因為捉鬼而收皮再答我

鬥黃 拉
食M記睇CCTVB都可以係黃 點解龍門老細唔可以係黃？

食m記都鬥得
撚但啦黃圈都係玩泥沙姐

又嚟

乜撚都有d鬼
你係好證實左先講啦
過左16年之後大家對呢種手法有經驗架喇
唔洗吹風喇

即係佢撐黃，殺人放火金腰帶都無所謂？

不如你直接答我，係咪連果班呃錢小朋友都唔捉先？

其實由得佢兩邊自己傾掂咪算囉，做乜要自己做神探

有文件證據就得
未必需要當面對質
對家玩野實會有，外面人唔會知邊次真邊次假
或者邊次部份真

如果有人指證
有證據反駁番就得
黃店同其他合作都要小心啲，白紙黑字。

收皮啦屌你老母死廢柴

問題係你咁樣無窮無盡咁要求黃店證明自己清白，對成個黃色經濟圈係有害無利

當日東周刊爆龍門食人血，有人要求公開帳目
然後老細回應Sara同陳聲夾流出左少少資源中心支出詳情，又有人話要公開transaction、會計師核數
(後尾陳聲個邊又放出左D whatsapp對話，同龍門講既野相符，但應該係有D錢銀問題導致兩邊不和)
而家到Sara又出聲，又要話搵個議員出黎對質
咁下一步又會點？

示威捉鬼已經on9 而家連黃店都要捉鬼
除左應付呢排得閒就比狗掃場、武肺又搞到冇生意 仲要應付呢堆指控你估做黃店好好賺？

又捉鬼
你唔悶我都悶啦
咁撚多藍店你唔批鬥
黃店做錯一件事就查到水落石出
好心你有時間就搞下文宣啦

咁你個「門檻」都幾低
而家龍門肯解釋係因為要市民再課金

扮曬客觀然後斷言一邊講大話
完啦好嘛鬥撚夠未，到時約議員又嘈鳩人犯民偏幫又鬥埋一份
我係議員嘅話真係唔想牽涉商業糾紛有證據嘅直接用法律告鳩龍門啦，上庭慢慢傾

即係你連兩張圖都懶得睇？ 依家sara要張生公開對質 兩張圖咪證實左 我懷疑都好合理唧

推

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

直接訴訟法庭見啦
商業糾紛唔好搞議員到時傾唔掂其中一邊啲fans又狂咬個議員

樓主五毛 blocked 拉

嘥鳩氣又係呢啲Post
拉

我覺得你鬼過佢

Cap一幅圖證明有果個過數紀錄其實唔駛一分鍾 我都無意嘥大家時間

聽日五一都有啲鬼
大家不如留返係兒登互相捉鬼互批互屌算啦

人哋gphone賣口罩都有桔梗份 有時唔好咁潔癖
記住 商場如戰場 無商不奸啊 你估黃就一定完美聖人咩
商業糾紛嘅嘢 我地外人有時真係唔好干涉太多 因為雙方都一定只會show對自己有利嘅嘢

同意
廿幾萬一定有過數紀錄掛 咁實在既證據 如果sara果班真係五毛狗根本無得駁

公道講句
十個分化post九個都係凌晨出
我姑且當你呢個係唯一果個

不如你查下有咩黑狗可以被清算既，我會開心d

用不推文啦

連登仔：香港法治已死

同樣連登仔：我地行有罪推定，而家有人話你乜乜乜，你要自己拎證據出嚟證明你冇罪

乜鳩？

=
倒返轉頭講，真係有證明嘅話，下一步就變成Sara會被黃衛兵批鬥啦係咪。

呢個就係唔應該鬥黃同捉鬼嘅原因
如果你隊我
我俾唔出證據，咁我俾人屌爆；
我證明到自己唔係鬼，就輪到你俾人批鬥。

無論結果係點，受害嘅都係我地。

屌上面唔記得咗

點解有糾紛一定要開直播對質
覺得無收錢 sara 咪直接搵律師告佢 法庭見
直播對質都係隔空互嘈
將facebook 既字用把聲讀出黎

樓主呢個鐘數開呢d post 就真係有d 鬼

證你老母咩
佢叫公開對質又變左證實左
有懷疑就去查
乜都未有就吹定風先
呢d咪16年打散本土班仆街常用手法囉
日日鼓吹捕風捉影
將無關立場ge事無限上綱上線
咁呢個世界冇人唔係鬼囉

今次龍門風波唔會因為公開左入數紙、手足信就會令樓主個類人收手 只會要求越黎越多
日日鬥黃問人地做幾多，不如問下自己付出左幾多先啦
When you point one finger, there are three fingers pointing back to you

桔梗個底花到咁 都唔算我有潔癖啦我覺得黃都可以係奸商 但底線係唔可以一邊自稱完美聖人一邊狗

有陶輝唔搞 搞咗張俊傑先

2:38am 拉

有實質證據就捉
而家都仲係覺得佢哋有生意糾紛多

如果有比錢實有紀錄掛唔通二十幾萬cash咩不過龍門條數真係靚，野食都唔好食，真係黃marketing only

嚟張摔角冇興趣

利申：冇跟開

唔撐得龍門
撐就係龍衛兵

咁夜又開工？

咁點解張生唔可以用一分鍾cap圖收佢皮
我係五毛狗咪死全家囉 有咩所謂

批鬥張俊傑嘅人會繼續搵其他嘢捉佢
其他人就會屌爆Sara講大話

百害而無一利

又係五毛 拉

人地藍個班連警察虐兒都幫口 繼續support
你就少少野係到嘈 對自己友就咁多質疑
有時間不如去幫手鬥藍好過啦

得喇 好撚煩
你同自己屋企人朋友講啦

是但啦

身邊有fd係一啲出名嘅黃店度做
佢哋都屌個間黃店唔好嫁
但聽返佢哋講嘅細節
其實同普通打工一樣
都係會有西老闆 懶老闆 刻薄老闆 之類
講真 唔好覺得黃圈老闆就係100%好人就得

黃色經濟圈唔係慈善圈
要賺錢好正常。當然呃錢係絕對不能接受

我都無話你五毛 唔使咁緊張但聽日五.一 你而家先出post

出左 cap 圖 對家又話人ps 架啦
上次個piechart 咪一樣手法
佢地點都係唔滿意

我自己做法係 如果自己覺得唔ok就唔去 去過第二間 但唔會叫其他人唔去或者笑去嘅人on9

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評
你繼續推 我po下文宣

用facebook先醒
龍門一定搵泛民議員，到時傾唔掂數議員最多咪打和完場，到時可以順便鬥撚埋泛民

無罪假定依個概念好重要
冇人想睇facebook live，唔該啲議員唔好衝出嚟干預，實奶野，商業糾紛數字上嘅野唔該法庭搞掂

兒登化 如果真係有過數，證據咪喺張生手 我可以查乜？ 依家唔係捕風捉影 而係有人公開指責佢掠水 小朋友 你老母無教你點分？

又鬥

是旦啦排曬隊都蝕捱到幾耐

你d logic 差撚到
兩樣野完全無因果同論證關係
成個弱智仔咁

做架兩 一定出事

五一黃店週

呢個真
藍絲講到咩自己都係咁俾人打到大
話俾老豆打完可以同老豆好fd
呢d咁on9既嘢都講得出 都唔撚割
日撚日就有人追撚住龍門批鬥
講咁多都係錢債問題 有證據出律師告囉

見到個標題就諗住入黎屌三毛

等睇入數記錄

黃色經濟圈根本係一個笑話幫襯藍店支持警察

啱呀 從來無話唔賺得錢 依家係想講呃錢呢個問題 但連登某部份人好似中一二咁 連呃錢都唔駛求證下 黃圈究竟變左宗教定咩

hi道士

即係大家想追求藍屍果種盲目支持咪 咁我地同藍屍有咩分別

呢度屌人食M記都俾人叫分化撚
你夠膽屌龍門？

真係要睇住件事點樣發展

假設真係直播啦

一個死都話有，一個死都話無
一個一陣拎張交易記錄出嚟，一個話無交易記錄話對方做假，
到時咪又係自己揀信邊個？

當面對質就會解釋清楚根本就係一廂情願，黑警日日都話無殺手足無強姦，你信唔信

好撚大分別 藍屍唔會捉鬼 唔會鬥藍
而我地會

無咩所謂啦 如果所謂黃圈喺連登係咁低質既 我過番高登算

人地連細項piechart 都show 埋出黎
班人都話人ps
而家一個cap 圖就可以話證據去滿足佢地?

藍絲多數睇利益唔會抱打不平
唔好同藍絲比

一日就咁緊張？老實講，佢唔係政府無可能避到唔回應

都唔係我要比較 係條友用藍絲嚟噠鳩我

提出指控嗰個反而叫被控嗰個自己拎證據出嚟證明自己冇罪
痴線 香港獨立之後係咪要轉行支那式有罪推定

最搞笑係直接俾林鄭睇到所謂黃色經濟其實都係錢銀重要過黃色

如果我係林鄭真係笑到瞓唔著

你又知高登唔係？

仲有邊有人咁傻會去做架兩俠

與其追著叫龍門post入數紀錄
不如叫sara搵律師解決最公正公開又唔駛搞到議員
法治已死，但商業糾紛都仲處理到嘅

快啲告，係有道理嘅直接一鋪清佢袋

有證據就督出黎，無既就懷疑、可能、有機會，日日咁多呢d post鬼得閒同你跟

1. 捉鬼鬥黃都on99，捉撚到啲士氣低撚曬，講到個個都係鬼咁撚樣。

2. 下次不如所有黃店都公開支出，一蚊都唔可以賺，一定要比曬手足先得。 講到個個都係大地主咁。

其實有過數一定有記錄，拎出嚟就得。除非兩邊幫手收錢嘅同事搞錯or 呑左。

....其實你明唔明我意思 你地依家就係想追求藍屍果種無腦支持 唔捉唔查呃錢既 同藍屍有乜分別

好正確，黃店圍內做生意都係勻真d好

一定啦 和理非既錢又易賺 賺唔夠再黎個告急
有幾多會跌落去班員工度 做到隻狗咁

每日三點 五毛time

講緊呃錢唔係賺錢

真正落場班手足都話唔捉鬼 反而為間餐廳係到捉捉捉 自己判斷啦好唔好？
鬼你係捉唔晒
但係不停咁捉鬼係會令真心想付出既人心淡
唔係淨係龍門 係全部黃店

佢係第一批高調撐手足既鋪頭
佢會係大半年前諗到黃圈會令佢賺多左既？
香港人之前次次都係一兩個月貨仔嫁咋
反而啲狗搞佢就唔會止一兩個月
依家搞到要人俾埋盤數出黎 俾左又話唔夠
即係黃圈既就要係有人指控果時，自己交證據證明自己清白，唔係就鬼
每個指控都係「cap張圖出黎咪得囉」
會唔會仲惡過黑警？

屌你收皮啦，有時間屌下藍店仲好

好多人做慣鍵戰，公審得多覺得咩都放曬上網就可以仲裁，隔離post偷拍個戇鳩仔就係咁
商業糾紛嘅野交返畀法庭啦黃圈都搞到咁肉酸唔差在一鋪過，有罪假定真係無眼睇

其實人地開咁多間鋪係咪expect個老闆對所有野都要秒回嘅呢？？
我唔知佢最後會唔會回應啦，不過我諗呢啲指控都要搵下資料計好再講呀嘛。我返工啲客個個都想我即回但啲job都要排隊架嘛

其實龍門$60/hr part time 嚟講真係算唔錯

事實係有就點都證明到有 無就證明唔到 銀行又得搵個有公信力既議員又得 甚至搵個公開場合比大家睇證據又得 其實追求民主都好難好辛苦架 咁係咪因為難辛苦就放棄？

叫sara搵律師，搵乜野銀行議員
金錢糾紛姐，好快搞掂

資料咪喺度 仲要搵啲咩 sara話無收過錢嘛 咁證明到有俾過錢佢所有野咪不攻自破

拉，義工咩 dllm

咪話出律師信告鳩佢囉 到時就知道邊個講大話
宜家日日批鬥佢有咩用？得閒屌下藍店 黑警好過啦

有確實證據當然可以指控
但指控需提出足夠證據而唔係得把口

依家就係無條件分裂啊，你明唔明

同藍絲有冇分別冇關啊

sor ching, 日日睇po 睇撚到燥，都唔撚知可以點行落去

議員無啦啦做咩架兩
人地都無牽涉係商業糾紛到
唔通真係議會內外都不適宜牽涉太多政治咩

而家講緊個證據無論用咩方式sara 佢地都唔會收貨
搵個公開場合比大家睇證據 咪又係張cap 圖
之後龍門對家又話ps 又係唔信
無限loop

你同我講追求民主辛苦做乜鳩

商業糾紛交返比法律方面處理到底有咩問題

咁sara目的係咩？想收番d錢定係想屌鳩死龍門
前者一定係打官司架 後者咪上網批鬥

商業糾紛去法庭
有足夠證據咪post出嚟眾籌告lol

一黎佢冇 二黎係

假設有位手足上咗前線，被人拉埋，依家被人告，但佢被踢爆有呃人錢嘅前科或依家呃人錢，咁請問佢偽黃定鬼？定其實佢係一個無乜人品嘅黃呢？

客觀嘅討論其實唔問題，但其實有無必要去討論呢，更加唔需要去批判人點睇？不竟由一開始，哩場運動從來非百分百理性以行 。所以根據雙方回答，自行判斷就可以，尤其連登已經有好多惡意帶風向

唔係話想幫邊個，但你話張生比左26萬只係宣稱既同時，請記住「對家話無收過」即係你本人都認同「無收到26萬」同樣只係一個宣稱

係咁既情況，係應該由指控人果個先提出相關證據，而唔係直接要人自證清白
作為指控人既一方，SARA想對質既話係應該先提出證明，呢個指控先能夠成立
簡單黎講就係戶口紀錄，有冇收過、係咪收少左，完全係SARA一方有辦法證明到出黎

你想做網絡判官既話，請你先尊重無罪推定呢個原則
如果單純一句「人地咁講所以張生就要自證清白」，咁你同黑警有咩分別？

有證有據
我眾籌比你告龍門
無既就收嗲

疑懷就開哂post，你想得到咩效果，個個懷疑就玩批鬥？你呢d人唯恐天下不亂，打散黃圈凝聚力

講真，呢d野叫商業糾紛，關黃定唔黃乜事？我正面d睇係，黃圈經驗太嫩，好多小朋友，未摸清商業合作模式，下下覺得自己「蝕左底」，所以有紛爭，但可以經大家溝通解決再摸通合作模式

但你呢d係完全係批鬥同引起內訌模式，極度負面，係黃營入面有紛爭，是但一面係「偽黃」、「食人血饅頭」，呢d因為「疑懷」就周圍屌人真係黃營毒瘤黎

又嚟鬥黃 真係好驚黃色經濟圈日益壯大同埋手足既團結喎 發現每逢有咩特別事發生都好鍾意攞最出名嗰幾間黃店批鬥嚟轉移視線

張生個post已經構成要比26萬sara既證據
Sara無收請去法庭追收

我諗搵下單掛，點知有幾多條數呢大大小小對清楚即係你諗吓公司啲數一日有幾多條。度下點回應都要掛？咬文嚼字下諗下點答。
呢啲我9估嘅啫
同埋都係果句，其實係唔係expect 人放低晒所有工作即刻秒回呢？應完一次又一次，我就唔會回住喇，都唔急在一時做埋啲正經野先慢慢回。

真 可惜連登真係多小朋友 寫得咁清楚都仲係有堆人話「唔俾人賺錢呀？」「黃都可以係奸商」 果類野... 根本連人地想表達啲咩都無睇過就屌，竟然連有呃錢既可能都唔駛求證既 我覺得呢度既麻木程度同藍屍一樣。但我就唔明點解呃錢既小朋友就捉 ，呢啲有可能呃緊一百倍一千倍錢既就唔駛捉，黃圈喺連登發展到好似邪教咁。不過點都好啦，唔割，但我唔想講喇 係咁

真係POST埋入數紀錄呢隻SARA會有咩下場?

如果呃錢
我邀請Sara黎連登眾籌告龍門

成件事最低限度就係sara要證明無交易紀錄先有討論價值
根本成堆判官係咁要人自證清白都on99

呃錢就更應該用法律追討損失
龍門公開講俾咗廿六萬，如果律師證明到佢冇俾，咁條數一定追得返而龍門亦會身敗名裂
成個post好多人都建議搵律師你就一味打稻草人話人偏幫

唔好再落議員落水，依單係商業糾紛

我淨知假如你係立場係黃既話，你個logic就錯撚晒
你出個post用有罪推定黎討論就真係同藍絲無分別

Agger 法律處理商業金錢糾紛最合理

再講，哩個叫黃色經濟圈，除咗間公司本身黃之外，同任何公司無其他嘅分別，公司與公司之間嘅衝突，並不構成鬼

Yes 龍門講得好盡 無比實告得入

講錢係人都變鬼

利申做過PR

講咩無當面對質=造假 果d人麻煩諗多幾步啦
一個有頭有面的人物，唔會亦唔應該少少事就行出嚟同人對罵

一來你今次行出嚟就算講贏咗，下次對家一樣可以求其搵十個彈散叫你各自對質，你到時係咪又逐個企出嚟對罵?

二來言多必失，就算行得正企得正，講得越多一定越多嘢引人話柄 (除非你覺得張生係聖人，做乜撚都100%完美，做生意唔為賺錢唔講回報無私心)

三來你逐個企出嚟對質，逐一同d nobody嘈，炒大咗件事，就算罵贏場交又點，全香港都知龍門同人嘈大獲啦，嘈到你d藍絲親戚都知，咁你班友係咪咁就好開心?

其實大家支持黃店係支持緊啲咩呢? 係支持緊一個理念，定係支持緊一個聖人呢?

話人好似藍絲盲撐，然後自己學藍絲咁有罪假定仲話冇問題
Sara一句話冇收到叫證據咁唔通龍門話有俾到又叫證據咩，雙方都係一面之辭，旁人有咩資格做判官

你想幫sara嘅叫佢告上法庭，咪撚搞議員

sara要去法庭追收一樣係要先證明佢戶口無26萬呢個過數紀錄，先有得告張生上庭

如果Sara一直只係單純宣稱無收過，咁另一方的確係無責任要去證明d乜
就好似689宣稱有外國勢力介入，咁證據呢？
佢無證據咁指控出黎，我做咩要自證無外國勢力介入？

依家有部份人係咁jur住要張生證明自己清白，但大家對住689又識得問有冇證據，成件事都on撚99

我完全明呀
其實好多連登仔都好叻好勁
都做咗好多令我難以置信嘅事(攬炒巴之類)
但連登仔真係好易被人帶風
一個post頭一頁帶咗風向其他已經唔洗傾落去
同埋連登都係圍爐區，容納唔到意見唔同嘅人

其實唔使講咁多嘢啦，而家係錢嘅問題，張老闆又咁多人支持，而佢啲支持者又咁有心有力，集資返筆錢出嚟囉。偽黃都要撐架嘛，黃色經濟圈係要賺錢架嘛，唔係話指控過張老闆就當人地唔係手足架嘛？咁咪用返錢去解決囉

呢個時間出來分化, 樓主係乜野人大家心照.

Hello?成個post都叫sara搵律師處理，搵律師都叫無腦盲撐？
無罪假定下老實講冇人會知龍門定SARA講大話，依家所有野都係雙方一面之辭，又或者只係言語誤會，所以咪要搵專業人士搞清楚
唔係一句圍爐就否定曬所有人嘅point

龍門話有分錢但另一邊話無，所以龍門只要出示銀行轉帳證據咪可以簡單解決問題

咁你叫sara出嚟眾籌告龍門囉
搞到咁大件事都係想拿番d錢姐

眾籌畀SARA搵律師告鳩龍門
商業金錢糾紛法律解決
唔需要咁低裝打稻草人

你去食吉野家lor ! 嘈咩野姐

鬼LLM

唔好講「攞返啲錢」呀，一直話你有違無罪推定原則架。咁而家係錢問題，使錢可以解決到，唔割唔分化嘛，做咩唔做？

到時咪話偽造乜柒
已經有人講張入數紙係假啦
而且無罪假定下佢冇必要證明

商業糾紛法律解決，快啲告鳩龍門，佢係人血嘅唔該一鋪清佢袋，來來回回嘈咗成兩個月

我比一皮你 你敢唔敢做張入數紙比我 我都想要

反正我聽日照舊去龍門食飯

Facebook真係有人話佢張入數紙做假你估我作㗎咩
交畀律師處理咪一乾二淨，又省卻議員做磨心同互相質疑證據做假嘅麻煩
搵律師先係最直接簡單方法

咁我問你，藍絲日日折磨緊手足，你唔去平反
唔去對抗敵人？仲攪內鬥？

你過到自己個關，覺得無問題is ok

我剩係純粹覺得而家係錢問題，用錢解決就唔使繼續嘈落去，仲上庭等日日等東周文匯大公寫呀？

你講乜啊 唔係為錢 為乜鳩
你諗清楚你想講乜先打出嚟啦

兒你老母咩
你話證實左架嘛
宜家又話你查唔到
咁點證實左呀

佢地對質亦都係佢地商業糾紛
關鬼唔鬼咩事

唔夠人講
講句兒登化
話人小朋友就令你好有說服力咩
你邏輯重要咁混亂
點說服到人支持你呀

拉啦
垃圾內容

要錢嘅前設係龍門冇過數
有過數嘅點解仲要俾錢？依家就係證實唔到有冇過先要搵律師解決金錢糾紛
咩都未查你就講偽黃咁嘅心態真係想以和為貴咩？

黃圈已經夠肉酸
唔計SARA，渣哥水門依啲都日串夜串
唔駛單單打打咁肉酸拎上法庭一鋪收龍門皮，好似串燒保咁，證明龍門講大話自然會身敗名裂，從此黃圈會靜好多

佢個feel似熱狗多d

睇嚟藍店藍屍真係好窮，keep住搞分化

家下唔係個個淨係食瓏門啦

「係有關時間範圍內，sara戶口未有出現26萬既入數紀錄」
咪就係證據囉屌你老母

唔係得入數果個紀錄，有入到數既話收錢果個一樣有紀錄
反過黎無收錢紀錄就係對方無入數，就係我見唔到戶口有26萬入賬，所以知對方未過數，銀行紀錄係唔可能只有單一方有紀錄

打個比喻，出糧日戶口無紀錄，咪即係公司未出糧比你

所以sara係同樣有能力透過自己既戶口紀錄證明張生過左數未

作為指控一方提唔出證據，結果咪就係只有撤控
按你邏輯，你依家應該係去搵證據比689睇，證明無外國勢力比錢你參與遊行，因為689都只係宣稱示威有錢收，唔使證據

我支持sara 眾籌搵律師告龍門 訴諸法律
唔洗直播

上次龍門連個piechart show 出黎
都有人話鳩打
一係就話人ps

想理性討論既就會俾屌盲撐
一句黃就大撚曬車埋嚟
或者 話自己黃呃手足錢就得
完全唔想討論落去

因為由開post 果陣開始佢地完全唔想理性討論

好簡單
如果覺得你老細唔出糧 呃錢
你老細話有出
你又話收唔到

你會同佢開facebook live 互屌
定係尋找法律意見

我選擇勞工處

一個人可以有好多個戶口的
點証明呀？

佢地話想開live 互屌對質 真係

即係唔係為錢

正常都會協議過入數去邊個戶口啦
就算你得1個戶口，你唔比戶口號碼張生佢點撚知入去邊

真係睇到都覺得on9

呢啲風氣會鼓勵好多扮黃呃錢人血饅頭出現

理性就唔好上兒登
認真你就輸了

桔梗咩事係扮黃？

根本龍門成件事係對家發動嘅消耗戰
目的的消耗黃絲嘅精力同熱情 將一d私下搞得掂嘅事發大到天咁大
除咗冷處理無更好嘅方法 希望大家唔好再理樓主之流

PS 網名叫親「大龜」都係仆街冚家鏟

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

又係凌晨時分

對質只係沒完沒了
對家就係想件事不斷炒作
冇證據吓，最後邊個啱根本冇人知

龍門老細出埋入數紙
至少俾咗2.7萬佢

本身真係唔想再講 但你真係on9到唔屌你老母都唔得
第一，張生話入左數 又無話幾時入 咁sara又點check數呢？ 拿 依家我話我之前入左數俾你喇 你check俾我睇下啦屌你老母傻閪 懶醒咁衝出黎柒 支票就話對到唧atm無過過數對你老母個閪咩
第二，依家唔止sara呢間野 之前高登放左兩條片咁多人話張俊傑人血饅頭 要張生交番啲證據出黎有幾唔合理呀？ 人證唔當證據呀？你可以鳩拗話全部都係演員 但我就點都信手足多過生意佬啦 果啲所謂公開晒成盤數 張入數紙無端端又入左二萬幾俾Sara 做左咁多年生意啲帳目會咁唔清唔楚架咩？你話件事係張生一開波俾左一球sara 扣晒成本sara袋晒既話咁都無理由張生又要入二萬幾俾佢呀，咁多疑點 係咪覺得連懷疑龍門既人都要狗吠？兒登仔 屌

留意張生完全無回應過呢一堆指控
如果黃圈就係連食鳩手足家長都唔屌得唔駛回應先叫不分化既 咁算撚數吧啦 你咪當我係五毛屌柒我囉 個本質同支那閪有撚分別咩

繼續教條式批判只會輸得更慘，要贏共產黨就要無底線，要目標為本。人地公開認左係黃店，等如出左櫃。佢既然歸左邊，就要接受佢，你心入面唔like 可以唔幫襯，但唔可以自己人打自己人。
吉野家，美心投降我地更加要接受。如果佢地肯放棄紅色資金係對我地既最大肯定，歸邊既決心已經大過一切，唔係咩偽黃，扮黃。
開口埋口淨係講咩"對唔對得住真正既XXX" 只係沉醉係鬥黃事業，將自己困係小圈子入面。

支持龍門
啲嘢難食 都照食

真投降就話受唧，扮投降/扮黃入黎掠水既都要受？我真係完全唔撚明黃圈個理念 根本唔係鬥唔鬥黃 依家係分緊真黃定假黃 上面果兩條片你睇完如果都仲係覺得龍門無問題完全唔駛佢回應既 ok 我收皮

5毛 :「點解出極post都搞唔死龍門架？」

睇黎樓主唔係好憎龍門就係收左錢

原來兒登已經俾一班低能仔佔據晒 之前果班高質會員應該所剩無幾 依家剩番一堆垃圾

你都收皮啦 去飲你嘅湯睇你嘅劇

咪係，你話而家贏緊就可以慢慢捉返d 扮黃出黎，大佬呀，而家同贏重差好遠

負評上一頁

人地真定扮都係叫歸左邊，佢已經無得返轉頭，你唔鐘意可以唔幫襯，而唔係批鬥。

望住藍絲連狗打仔都照撐
再望番呢邊，稍為唔完美就萬箭穿心

哈

根本洗腦到無得再講落去，你地口口聲聲話贏左先算，但我真係唔明啲錢落左偽黃袋會點樣令到我地贏呢場抗爭 明明要真黃店生存到，百花齊放，唔係一台獨大。而偽黃 藍店收晒皮 呢場商界線先叫贏，你地果套根本唔make sense. 不過是但啦 我廢事再回應了 兒登仔搞撚到邪教咁 洗晒腦 痴撚晒線

乜撚野叫真黃，乜撚野叫偽黃呀？你話就係呀？

你個7頭咪極其量幾十蚊幫襯個碟頭飯

食個碟頭飯就覺得自己可以插隻手理一個私人公司點樣營運，你係咪痴撚線架？

一間私人公司要同個碟頭飯茶客交代日常開支點用錢，係咪咁先合理呀？

我po下手足d文先
膠都費事俾你有冇人覺得吳卓恆好勁？

我po下手足d文先
膠都費事俾你
有冇人覺得吳卓恆好勁？

有幾花呀屌你老母

一直都覺得佢唔簡單
利申：未食過

P牌都要推

樓主 同你諗法完全一樣

唉 成個連登都叫唔醒架喇

I know ur feeling bro
對連登仔好失望

頂盡咪又係果幾十日內既數，check唔撚到係你懶
屌你老母講撚到sara同龍門合作左好耐搵唔返記錄咁
人地放片張生咪交左條數出黎，依家sara得個up字，做咩要有回應

成撚日開口埋口講人血饅頭
你咁撚增人血饅頭，你咪開間舖做義工比我睇囉屌你老母

疑點利益歸被告呀on9仔
有疑點就要人證明自己清白，你老母實好唔得閒
仲好意思講咩「信手足多過信生意佬」你用有罪推定去批判就唔好咁大聲同人講自己追求公義

你係信手足就叫佢搵律師解決，人地一樣係叫你搵紀錄黎證明欠款，上網係批鬥唔撚會同你攞得返舊錢出嚟
唔係人地賺左幾多錢既問題，唔係一句手足就大撚晒
無證據就要人嘔舊錢比你，你同果d呃家長錢既傻仔有咩分別
生意糾紛咪就係法律解決，你有證據咪告到佢執笠囉柒頭，又無話唔比你告
你懶撚個閪唔肯自己睇紀錄既咪唔好追返舊錢囉

條友根本唔在乎sara收唔收得返舊錢，根本無人話sara講大話，因為雙方都無證據
生意糾紛就係法律途徑立案追返，告撚到佢仆街自然會收皮，就係咁簡單

根本個post d人一直都係教佢法律解決，樓主就一直拎住個共產黨logic黎批鬥，on撚99

我fd屌個兩間黃店都係$60
其實有好多飲食可以衰到得40-50

成個post都叫SARA法律解決商業金錢糾紛
樓豬完全無視
兼夾打稻草人屌人盲撐再加幾件柒頭入嚟講支持樓主

龍門定sara啱我唔知，亦無權審判
但你條柒頭別有用心就好撚明顯 一句講曬，搵律師處理

五毛根本唔知咩叫無罪推定

你告我 竟然唔係你俾證據指控我 反而要我自證清白

明明唔聽人講嗰個係你

On9真係有樣睇

一直迴避依個重點同最有效快捷嘅建議
然後繼續盲屌人洗腦幫住龍門
屌明明全部人都支持SARA告鳩龍門

佢唔係五毛嘅話個腦一定係塞撚咗將唔同意見全部歸類盲撐，邏輯思路亂撚曬

咪就係
有證據咪告
而家氹到張俊傑實牙實齒話有俾過錢
將一年嚟所有戶口record呈堂，入面冇收過張俊傑錢嘅話，佢死硬架喎

好煩呀

屌下 又話俾左廿幾萬人點會無證據
結果得兩萬幾 龍門真係仆街既代表作

做到龍門張生付出 唔會話你係鬼 支那五毛狗 弱智

多間黃店公開屌9佢串9佢
好似無咩邊間撐佢
有無人諗下點解
除非龍門其他黃店都收錢搞分化鬥黃?

龍門諗住扮大佬
串過馬撚

終於有人同我一樣諗法
捉鬼嘅成本太大，捉到鬼同班傷到一班同路人，完全唔值得做

話龍門偽黃、食人血饅頭，但諗返佢對呢場運動都有一定貢獻
一早請手足食嘢，當時仲俾人嫌佢請手足食餐蛋麵唔健康，張生都有接受同改善
依家一句人血饅頭就抹殺晒佢做過嘅所有嘢
當然啦，龍門的確有唔少嘢做得差，例如收捐款真係唔應該做，因為一涉及到錢就點做都死

唔只龍門，好多黃店都俾人批鬥，連渣哥都俾人批鬥

假設真係捉到又搞死埋龍門對抗爭有乜幫助？我睇唔到有
同埋下次又會搞其他黃店，有人確保唔會捉錯？到最後搞到其他同路人灰心就冚家剷

要批都批藍店先大佬，你都分下事情輕重，你好似唔知香港發生咩事咁

講撚到贏硬咁㗎嘛
點贏又唔撚知, 幾時贏又唔撚知
要人等你唔知幾時贏先爭取到公義
自己諗吓合唔合理

班人依家唔係爭取緊公義
係爭取緊黃唔黃咋屌

淨係睇佢篇野 開口埋口屌香港人 屌埋還押既手足

咁你又做香港人生意既？

又block一個

搞呢D，不如去學打狗棒法啦

俾現金咪無證據囉
好多家長都俾現金架啦

點解越黎越有毅進警犬既口吻 「你地話我地強姦，殺完人掉人落樓，831打死人，咁證據呢？ 你地無證據反而要我地交證據？」哇屌你老母呢啲咩口吻黎？咁代唔代表無發生過？咁多人證 我就信有發生過囉 法律撚繼續打飛機吧啦 我支持告上法庭架 不過如果張生果廿幾萬真係過左數而sara賴皮既 post完個入數紀錄件事都完啦 我剩係知有一邊講緊大話呃緊黃圈飯食唧 。話唔要大台 ？依家我就親眼睇住你地繼續起緊個大台喇 逆市開店再嗌告急？咁其他細黃店唔撚駛做？我信手足多過班撚樣同商家佬囉

老闆黃到發金
大家記住嚟龍門食咖哩

仲講佢poly 知唔知佢係poly做過乜鳩

唔凍唔食

又黎啦

又係捉鬼撚
你唔煩我都厭 返去同熱狗捉鬼啦 on9

張俊傑無否認過喺富臨搞左兩次團年飯喺藍店富臨搞 ，同埋佢喺富臨龍門三成股份 證據確鑿 老撚實實啦 咁樣呃黃圈錢既仆街 連登仔都仲要撐？咁同加入民建聯嗌五大訴求缺一不可有咩分別？

支持捉鬼人士去藍店捉

其實你自己唔支持咪得，講咁多做咩

表明係藍店又點叫捉鬼

有班撚樣扮黃店消耗黃圈購買力都唔講得？ 你惡過共產黨喎清

人地支唔支持，你講咁多都改變唔到，與其捉鬼，點解唔盡全力打死對家先？
藍店收晒皮先慢慢捉鬼都未遲，見你個post好似我地係煲底相見緊咁，究竟你係咩邏輯？

不分化, 內文都廢事睇, BYE

我就真係唔明你咩邏輯喇 。兩樣野根本無衝突 甚至係同一樣野黎 我要藍店同呃黃圈錢既藍底仆街撚樣全部收皮 全力打撚死晒佢地 啲錢去左啲藍底店到又點樣令藍店收皮？你仲好意思講煲底見？

無人care你睇唔睇凱晴bb都話唔接受啲仆街食人血饅頭 兒登仔就無撚晒腦咁盲撐藍底張俊傑 dllm

咁你加油，去lunch去龍門排隊了

我只係黎個不堆文回覆防上熱門, BYE

咁快比我收左皮？你老細藍底饅頭張會唔會唔出糧架

一句都駁唔到就收皮吧啦 仲喺度獻世

我真係無睇, 駁乜鳩呀

係咪又想帶出 唔知睇唔到無留意？ 好撚重藍屍味

最鬼咪係樓主

至少我無張生無撚無恥有富臨股份同去富臨搞團年飯仲自稱黃

其實呢d post我全部內容都唔睇了
入黎re完比個負評就走

無所謂啦 依家兒登仔都藍底店都唔駛分 希望黃圈好似你咁既弱智仔唔多啦

又係倫敦人西

究竟龍門一日最多可以俾人屌幾多次，睇撚到我都嫌煩

多餘啦 同兒登講客觀 人西果堆客觀證據你唔睇 仲有咩好講

咩時候，仲捉你老母鬼呀，人哋就喺咁壯大，我哋就係咁批鬥自己友。
撐到咁前線，又俾黑警撚又俾廢藍裝修，你咁撚黃，做過乜撚嘢？

就算偽黃咁又點，捉到出嚟對運動有咩幫助？係咁check自己陣營有乜意思，有時間不如周多啲垃圾藍絲啲醜聞出嚟啦屌。

自己瓦解自己

屌係喎，仲未追擊完呀anita wong

你又要話人兒登
又要嚟"屌醒"我哋
叫人信你

喂 你咁撚鄙視
如果我哋兒登仔咁幼稚嘅人
走去信你 其實你都唔撚係好嘢
即係你係可信定唔可信？

辛苦龍門老細要嘥時間回應
做下其他野/休息好撚過喇理班乜撚都問答完又要唔撚信既弱智人士
咁撚CHUR得唔去CHUR下警犬

藍屍思維？咁多證據都唔敢面對？唔駛spin去鄙視兒登仔喇 邊個話你要信我？睇證據咪得囉 果啲on9套套邏輯收番埋先啦 真係顯得你特別幼稚

辛苦你羅織/堆砌一堆野出黎
但係堆砌得太明顯
真係冇人會睇你件垃圾堆左D乜出黎

又唔係要教仔 見到件LEGO砌好
我哦一聲算架喇

我習慣黎個不推文回覆就BYEBYE

有晒證據饅頭張有富臨龍門股份都仲要盲撐 真係弱智人仕 講得無錯

兩日唔埋就有個post狙擊龍門

好悶啊

不推文

好撚可憐 弱智仔唔敢面對證據

鬼你老味

要攪攪龍門先定攪黑警濫權先
你自己講喇

藍底張生啲打手仲未敢回應點解有藍店富臨龍門股份 同埋點解會同藍店合作 好撚可憐

弱智仔講野冇人睇仲可憐

閱

兩樣野有衝突咩？ 一齊搞唔得？ 果然係兒登仔二元思維

其實咁大個facebook你又唔過去同佢對質你走上落同我地講做乜呢

弱智仔敢回應未？

下次遊行睇下邊個用made in china的product先

一齊攪左咩 睇過?

又唔係咁講，問題係連有無興趣入黎睇都成問題，太多字 真係無乜動力要人睇落去

咁你又搞左啲咩？安坐家中開住冷氣搞黑警濫權？

Push this

咦過氣廢老形容你喎

無撚錯

講到有富臨龍門3成股份好似好好咁,股價冇左一半喎,我諗2餐團年飯都頂唔到蝕果D

係無人理呀
你/人西/同班前員工
面對到未？

爆咁多料 自己問心啦
如果張俊傑而家call你返去返工
咪又狗衝去
錢咋嘛

營造到龍門係衰老細、鹹濕溝女
咁又點？
我哋去食飯 又唔係打佢工
好老實講

一句講晒啦 饅頭張有富臨龍門股份 即係同藍店合作但自稱黃 團年飯叫手足去藍店食 講完

咪SPIN
攪左黑警未?

唔攪黑警攪龍門有咩好處 你問自己喇 我就睇清左你喇 唔洗再SPIN
冇人睇你冇人信你

羅織羅織羅織支那人最叻

你講唔掂又spin拿？智商低到咁真係好可憐

走啦 呢度兒登嚟㗎嘛

攪左黑警未?

理得佢賺蝕 ，重點唔好再spin喇 依家係自稱黃店同藍店合作都唔割係咪？弱撚智完美示範

不如講俾大家聽下你做左啲咩去搞黑警呢？ 邊個spin緊？精神分裂？

使撚跟佢哋風向咩

富臨吖嘛 藍店吖嘛
成班資源中心幹事 咁撚黃
有無份去去呀？
有份去即係一齊食藍店

食過藍店仲嘈乜撚？

其實佢一路都冇自稱喎,你記唔記得有個指控係話佢唔認黃又賺黃既錢

兩樣野有衝突咩？ 一齊搞唔得？ 果然係兒登仔二元思維

一齊攪左咩 睇過?

似係你SPIN緊唔敢答

我又冇得閒到攪龍門 你理撚得我有冇攪黑警
弱智仔顯靈?

啱呀 不過睇佢地狗咬狗無問題呀 咪等兩邊繼續嘈繼續爆自己啲醜惡野囉 跟住饅頭張去藍店果班幹事下屬全部都要收皮不過帶頭喺藍店搞團年飯既仆街都要一齊收皮 依家睇佢地藍底狗咬狗幾撚爽

搬龍門？屌你門面貼文宣 賣野啲名叫五大訴求都敢搬？ 唔係咁厚顏無恥呀？楊明2.0?

都唔撚知有乜好嘈，兩邊都係仆街 借場運動搵錢搵真銀 再拎光環 有名有利

講到咁兇狠原來又係冷氣軍師 去照下鏡啦on9仔真係有樣睇

話追求公義喎

咁畀人西貼過大頭 批鬥過嗰班
又係咪手足？
凡質疑過佢嘅人
都遭起底cap留言圍剿追擊
有啲只係好聲好氣講道理
都人身攻擊人哋外表
呢啲叫公義呀？
係咪呀？

定係你畀龍門炒撚咗
先叫手足？
先要公義呀？

睇到你班垃圾自稱係黃但係度狗咬狗骨 好好笑

再講一次，理乜九邊個偽黃，食血饅，起碼壯大左本土黃色經濟圈，隊巢左一眾藍店先，最後再續一計數真偽，分化真係無撚用，起碼相信對我同大部份黃絲會咁諗，完

Noted 無種狗唔敢回應饅頭張同藍店合作搞富臨龍門呢個事實

有人地股份有咩問題
我都有地鐵股份呀

嗱 前幹事們
睇清楚人西班撚樣
係想幫你哋"爭取公義"
定食花生啦

藍底洗腦策略相當成功成個餅係咁多 你話連偽黃都唔駛分 咁真黃店係咪食少左塊餅 最後清算？ 藍底同藍店都賺到肚滿腸肥啦 清條撚咩 喺度自己呃自己

樓豬出個post懶係中立叫人冷靜思考咁, 點知一睇埋佢d留言, 肯定又係傻西gp班撚樣黎

原來自稱黃店同藍店合作搞食店都得 咁要個黃圈黎把撚咩 如同虛設

btw你d隊友話唔可以半夜出post架喎

應該又係Anita啲ac嚟
佢好鍾意代入藍屍諗嘢
然後屈鳩你

你柒左喇弱智仔 我同人西根本無關係 佢地話咩黑警傷害唔算得係咩 又話唔好搞死好食藍店我就覺得人西都係撚樣黎既 不過呢單野呢 饅頭張證據確鑿

我兩樣都唔得閒攪 你吹?

咁你答到點解得閒攪龍門唔得閒攪黑警未
唔識分先後次序呀做野?
弱智仔?

依家證據咁明顯都仲要求我中立 係得你呢種on9仔先講得出

食都係食黃店，不過有真相前唔食先姐，同樣都係壯大黃色經濟圈。我知道有另一間賣飲品賣甜品嘅老細食血饅嘅，都唔會食，寧願俾其他黃店賺。要俾佢哋知道唔係出名，黃，就可以食血饅，打壓d無得出聲嘅人。

哇屌你果種柒味真係隔住個mon都聞到 係咪真弱智 唔識理解咩叫一齊搞

由食M記都唔屌得開始
黃圈真係要黎把撚 如同虛設
呢樣你條弱智仔又真係冇講錯

龍門同黑警一齊攪左咁叻呀
點攪左黑警法? 睇過?

講龍門講左成個月
係而家唔食娛樂圈花生
就食黃圈花生？
個個係到做大內密探
不如做多啲正經野？

又黎鬥黃？

做好自己未先

佢會話可以同時做架
但係你問佢做左咩正經野
佢就淨係SPIN黎SPIN去
慘在以為自己SPIN到

唔係佢啦, 佢d語氣咁撚易認

駛撚俾你條弱智仔睇咩 碌柒冷氣軍師

咁你就唔好話人自稱,支持同路人都唔得?一開始佢冇叫人幫襯佢,要幫襯其他舖,同埋冇否認唔代表係呀,有冇睇新聞上年11月已經唔係董事添,咁重講咩B隊

我係話你"懶中立", 幾時話過要求你中立? 眼又盲, 閱讀理解又fail, 傻西盲粉果然成班都係智障黎 唔怪得你地淨係可以係傻西gp度圍爐, 次次公海出post都比人撚到縮返入老母個閪度

冇又真係拎唔到出黎既
明架喇 你呃到自己咪得囉
實有豬兜同你一樣信你架

其實啲資訊你search下就有 唔好下下要人餵落你個口，佢fb背景圖係咩？ 我屈佢自稱黃？ 告急又唔計叫人幫襯佢？
你都識講上年11月先唔係（我就當佢真係賣晒啲股份） 但抗爭由上年幾月開始？ 先唔講佢俾人踢爆而劃清界線。 好喇我當佢改邪歸正 咁點解團年飯仲要喺富臨食？ 佢係咪藍底已經好明顯 咁都仲要支持龍門既 隨便 我就一定唔會再幫襯

你縮左入你老母個閪度打字呀？ 咁大陣臭閪味既你話我出post懶中立 ？我出post原意係中立喎 依家有晒證據咪唔中立囉， 睇唔明呀傻閪？屌你個on9仔你有閱讀障礙就縮入啲 去到你老母個卵巢度啦

你都on撚9 收皮啦冷氣軍師 弱智閪

樓豬全家都有啲眼熟

喺雞店鴨店見過佢全家

有d 幼稚 好似小學雞

你全家都有啲眼熟
喺殯儀館見過你全家

兒登係咁架 證據唔睇唔知見唔到無留意 然後擺明藍底都要盲撐

唔割呀屌你個臭西
咪撚亂鳩咁搞分化
真係要人少少油水都無咩？
無錢你都無動力啦
邊到搵錢買裝買飯

屌你班弱智仔又拎賺錢講
根本唔係講賺唔賺錢 係講饅頭張扮黃呃錢

佢派水,免費飯你唔講 ,BTW,多謝你比例子證明佢係黃,唔係扮黃,另外你話佢係富臨搞團年飯,咁你講唔講得出間野叫咩名,駛唔駛我幫你SEARCH下,餵埋比你食

清你都幾癲下 佢背景係自稱黃你就夾硬講話佢唔係扮黃 ，如果無寫黃你又可以話饅頭張都無自稱黃黎脫罪？即係公就你贏字就我輸？ 依家重點係佢同藍店合作搞生意 你係咪無視呢個證據？係咪咁都唔屌得 係就直接講 。 屌唔好咁弱智得唔得 一search都有晒資料 仲喺度問我知唔知 on9

算吧啦六師弟
捉鬼過曬氣 搵啲新嘢搞仲好
呢類topic已經夠悶
仲要咁多字 睇都唔想睇
#不分化 不督灰 不割蓆 不捉鬼

你要諗清楚自稱黃/扮黃 同黃店既分別,你一路話人扮黃自稱黃,龍門由最開頭派水,免費飯,貼文宣,佢都係支持/幫助同路人,跟住D人先再支持返佢

團年飯間野叫萬豪漁港,而話佢係富臨既呢,就只有人西姐,而點解間野係富臨,就因為上一手係,佢原址重開就係富臨喇,咁你覺得係唔係好合理呢

你覺得佢唔係黃/扮黃唔幫襯冇所謂,唔好去藍店就得,但唔好用無理指控黎講,一SEARCH就有既資料,點解你唔用黎反駁我,講D虛野就當有資料,重有咩野同藍店合作?

都預左你會柒多轉架喇 果個位業主係富臨主席楊維 而間野專做大陸團飯生意 呢啲係新聞都有報過 唔駛經人西講 你柒少陣啦

原來業主等於租客,對唔住我柒左

唔夠你鬼

屌你老母 慢慢研究到2047喇

你真係好柒 我帶出既係佢地之間既關係 首先，饅頭張同富臨合作做生意夠膽回應未？
其次，佢自稱黃又拉隊去富臨做業主果個位搞團年飯 而果間野又專做大陸團飯 咁撚多巧合？

首先,富臨包庇福建幫之後,龍門已經開始畫清界線,咁叫冇回應過?
另外係做冬之後先再搞做團年飯,1個月內可以搵到咁多圍既地方,重要調查埋背景?我諗未必夠時間處理咁多,不過可能你話睇有冇心
只想講如果你唔鍾意既,咩理由都可以講到有問題,
自己考慮信唔信得過同有冇野值得你支持,有既就幫,冇既就唔理

褔建幫單野係八月 十一月先劃清界線？乜劃條界要用三個月？先唔講特登去土瓜灣搞團年飯有幾咁可疑 你話一個月內去搵地方根本就荒謬到on9 乜你當擺幾廿圍係即興? 而重點係 饅頭張一早知果個位前身係富臨，咁你話佢會唔知果度個業主係邊個？ 你係要死撐一間咁多前員工屌佢有問題既商人 就咩證據你都可以當係無問題 即係你要確定個兇手有罪就要親眼睇住佢將把刀拮死人先算數

拉！
個個都有問題架啦，你最完美
係聖人黎
最緊要do the right thing
中共分化又黎，有

劃清界線唔駛時間?唔駛處理法律問題,講句唔做就唔做,股份唔要就唔要?8月已經分返邊D自己舖,邊D富臨既,9月已經SEND售股通知話唔要股份
做冬果陣都話怕屋企人擔心,但最後都照搞,之後有左經驗/心理準備再搞得唔得,一定唔係即興?

退一步黎講,就算果陣係專登幫襯藍店,手足要自費去食?幫襯完就飛起哂D手足?咁而家龍門同富臨重有冇關係(問題黎,真係唔知)?

多前員工屌唔代表係事實,同時都有更多現任員工支持,你講既證據,龍門都有回應,成件事羅生門咁,要自己分析嫁嘛

大龜指責龍門攞唔出證明到自己有比到錢,話龍門咁簡單都唔證明,所以龍門鬼;
大家指責大龜係咁打龍門咁狼又唔打黑警,咁大龜咁簡單又唔證明?

屌你老母你有實証大把人撐你啦 你唔係分化唔係鬼 你一係弱智一係5毛狗閪屌爆你老母

因為唔信龍門既已經唔信
信既其實會繼續幫襯
就算中間有d小問題出現佢地都會包容
討論結果係點其實都已經冇影響

Blocked

無興趣回你毫無根據既死撐

按事實黎睇 一個上年十一月表明劃清界線既張生仲喺前合作伙伴楊維業主既地方搞團年飯 你答我仲有冇關係？其實唔太on9都知答案

其實講咁多把撚 你話自稱黃既同藍店合作都得咪講完 扮咩理性分析on9

冷氣軍師要人網上證明有打狗 兒登仔無敵

屌你老母弱智仔真係多 咁多證據都話無 你匿左喺你老母塊爛臭閪幾耐？

頭幾個回覆就見你話要翻高登去2000FUN
到依家你都仲係到? 唔捨得走?
你咁有理劇, SUPPORT, 走喇好嗎

屌你老母躝啦五毛

證據?屌你老母你個種叫證據?你係有既就唔撚屌你老母啦傻西

一早翻左啦 駛等你 久唔久上黎睇下你班傻仔盲撐藍底饅頭店幾撚爽呀

咁你咪去返高登囉

咁都唔叫證據 我屌完你老母再中出左佢呀 你既存在就係證據喇屌你老母

個傻西傻撚閪閪咁 一係又話人地講大話 一時又話唔判斷 又話有證據 無證據係到鳩吹講野似足小粉紅

屌你老母你隻5毛垃圾返香討啦

唔信佢黃咪食少餐囉

寫到明問緊邊一面先係講緊大話你都可以屈我一早斷言係張生講大話 近日一堆證據又話唔算數 屌你老母笑左 兒登仔除左弱智仲有閱讀障礙

依家證據確鑿饅頭張同藍店合作搞生意 兒登仔唔敢回應就叫人走喇 你老母可能係五毛既 唔係點生得你咁弱智 我就唔係喇

厲害,一野就話我毫無根據,然後就話埋其他人ON9,其他人回你都屌緊你既,自己諗下啦

你有俾根據？講咁耐都係你全部個人猜測仲講根據 邊面多人就邊面啱？咁希特拉當年屠殺猶太人係咪都無錯？兒登邏輯水準

中國十四億人話係外國播毒 人多呀 啱架喇係嘛？仲話客觀理性分析 屌

從來睇做左D咩,而家重有冇做,你講黎講去都係一個例子龍門係藍,無視哂我其他例子,重話冇根據,又係你講叫人search資料,自己又唔搵,要我餵你咪出聲囉

照你邏輯,楊明都係黃,689都係反共精英

我再見到咁多捉鬼post 我都心灰
日常生活咁多野做
大家都想返去享受

唔好再捉鬼，除非証據已經係度
大家都有付出

唔係話多人講就係岩,都話叫你自己分析

其實你明未 我話佢係藍底黃店 你就話fb背景有張五大訴求 有派下水就叫真黃 到底你知唔知自己講緊乜

喂咁你又話好多人屌緊我 叫我自己諗下？ 轉個頭又話唔係多人講就啱 咁你果句打黎係證明你有精神分裂？

即係點係咪黃店唔比食水深咁解

好多分化撚
拉

係你明未,咩叫藍底黃店,照你咁講富臨就唔駛盈警啦,
所以我先話睇佢做左D咩,重有冇幫緊人,你咁講法而家好多黃店都唔合資格啦,同埋個資源中心重RUN緊嫁,唔係只係派水

係你自己講唔係ON9都知答案,但又好多屌你,姐係好多人都唔知答案啦,而唔係多人講就岩

2020都差唔多半年
對家就準備緊國歌法, 23條
黃圈仲內鬥緊

因為富臨無扮黃囉 咁簡單仲問？ 仲有啲邊間唔合資格你咪拎埋上黎講囉 而唔係無乜商人合資格所以要降低條底線 我發覺你諗野啲邏輯真係好有問題 不如你上fb睇晒兩邊證據再講啦 一路死撐爛撐真係好煩

得喇 柒左就唔好再dull 好嘛 咁樣只會變得更肉酸

你鐘意咪幫襯 唔鐘意咪去第2間黃店 鬼咩野 兄弟爬山 各自努力 咁得閒去批 你不如出下post介紹其他黄店 個人意見：d post 打黎打去都打龍門 因為佢做得大 上面覺得處理左佢就等如解決左黄圈 同n年前班熱狗屌民主黨一鳩樣 好悶啊

如果解決左佢等如解決左黃圈既 咁我寧願唔要呢個所謂黃圈喇 當初講咩唔俾有大台 要俾多啲黃小店繼續賺錢營運 要百花齊放 個原意就係支那賤畜唔會因為搞掂左個大台就破壞到成個黃圈 依家呢？屌原來口號黎？ 我依家就親眼見証緊有人搭緊大台 而條友仲要係藍底

似係你得意多D,
話貼文宣唔係真黃,派水又唔係真黃,免費飯都唔係真黃,搞資源中心幫手足又唔係黃,咁你心目中黃既定義係咩?
開頭就係睇哂2邊證據,發現人西果邊都好多問題,SUN LEU條友公司其中一個供應商係藍店,
重搵黎用黎話龍門,咁又有冇問題,係唔係藍絲分化?

咪就係按佢承諾將賺到啲錢支援手足囉 睇果一兩篇就趕唔切上番黎為拗而拗？未得閒fc住 不過假設係真既咪藍屍狗咬狗囉 有咩問題 我不嬲都話唔係企喺人西果邊 人西果邊都係撚樣黎架啦 只係今次爆左龍門出黎咪拎出黎講囉 都唔知你想表達啲乜

唔係企人西果邊,但就用哂佢D字眼,我諗我明白了
BTW,咁你目的想點,要人唔好幫襯龍門,幫襯其他店,但而家D人除左龍門,其他店都有幫襯

死都要屈我係人西果邊 cls
咪揀其他真黃店幫襯囉 龍門肯真正改邪歸正都無任歡迎既 首先還左班手足公道再公開道歉 交代同按承諾攞番啲用黃名義賺既錢出黎比手足

已閱,哦,咁唔阻你係度要求龍門回應

清 你真係好幼稚

都係既,唔係都唔會同你講左咁耐,但其實係過程中都有好處,諗清楚咩係黃色經濟圈,個目的係想做咩
我最終結論係,相信龍門有幫到手足,同繼續支持,當然唔係龍門既野都會支持,就係咁,完

應該係話 唔係都唔需要講咁耐 唔緊要既 到你升上中一思維會再進步

幾時show下你狙擊藍絲同黑警既証明/post出黎？用緊你既邏輯打你呀，答唔撚到就死返你老母個支那閪度啦，屌你老母死全家啦

郭偉健同鄧炳強先係手足, 你識條鐵咩

縮翻入你老母個閪度吧㕸 傻撚

又有新一季捉鬼敢死隊睇喇

On9